hottoys 1/6 1/4 figures 討論區 7

HOT TOYS是一家源於香港的人偶的公司，專門向世界的市場開發、設計和出品大小1/6（約30公分高）及1/4(約45公分)的高精細度收藏性的可動關節的人偶，以像真人的頭雕、做工精巧細緻而出名。hot toy 公司成立於2000年，剛開始專門生產1:6比例的美軍特種部隊人物可動人偶，之後到現在以生產電影人物、電玩遊戲人物為主，尤其是他們的電影名作系列品牌（Movie Masterpiece Series）高端人偶。他們主要由畫家JC Hong所領導。和 yulli 頭雕師等人

hottoys 電話37223988

呢個都係入左魔

Lm

出依個就連台，vader出dx啦

出即買

今個星期 loki

希望啦

我估如果出入魔版, 應該跟Lava地台同mining droid, 唔會跟隻冇手冇腳anakin咁癲掛

Confirmed?

Mustafar 地台同mining droids 都好正

講翻其實sith apprentice anakin真係可以出，依家出面買個頭上埋色都2000 同埋上面咁講出mustafar 地台都夠一隻新

外國啲人自改

哇屌好撚型

同埋EP3 Obi未出, 根據HT慣例, 大有可能係EP3 Obi出一隻, 然後有個set裝, Ani用舊模齋改咗對眼顏色, 但跟隻mining transporter做地台

似係

係都唔錯嘅

冇記錯打緊果時都係正常眼

出依個要狗衝去訂

今個星期Cyborg

係, 打緊正常, 斷手腳後就入魔眼

呢隻黑炭頭, 應該出EP3 Vader跟, 之前medicom出果隻ep3 vader都係跟呢個頭雕

未打之前都有

呢個係唔係kylo ren攞個個

究竟幾時派mark 5?
又有幾多野截左訂又未派？

Mark6同spider man都仲未派完

係

唔係hot toys 但係好撚正

1/? 有出過

我開左post先都要搶重要你回覆多d

冇出過呀。日本hot toys有一隻擺左出黎 1:1既

Sorrg
我都唔知你開左..
同埋唔係1001開咖咩

星戰7隻kylo ren好應該連埋呢個配件

啱啊

做乜鳩

我搶左佢post喎

幾多歲人？
開少個post會死？
係有心討論根本唔會介意邊個開
亦無需係到刻意破壞

推到1001?

㩒錯負皮
一個post啫洗唔洗咁
咁樣仲點討論

佢應該針對我
揾另一個師兄開個新post

block左佢繼續係度討論

好小學雞
個post你嘅咩

你同佢差唔多水平咋嘛

岩
有無巴打知anakin幾時派

真心想知點解你唔拎比達

真心想知關你撚事同埋點解你可以廢到呢個地步

8月尾係首日，12月單900蚊都有人狗衝

威哥係咪無玩shf好耐？

咦竟然仲有人認得我
一隻半隻囉，有諗過玩返真骨既，不過未有啱價入手

做咩姐
邊個開post有咩所謂

我見呀

留名等睇派貨時 現貨炒到上過2千

我都見 啲人究竟係真愛定買定嚟炒

我真愛
想問30/8係首日定第二日？

第2日 首日好似係8月29

我覺得900都買既係炒家
排價既係有愛

做乜鳩

話說anakin 真係咁好炒咩

做乜要爭開post

上去拎 dx15 , 順手訂埋 雙豹

爭扎緊金錢豹

金錢豹應該唔會再出多次掛

仲比埋頭雕

其實係值得訂既，body夠壯，又有真人頭
本身我係煩緊唔中意金錢豹頭，但又醒唔起有真人頭

條on9俾人ban左？

Avg3角色會唔會電影上之前開訂 上左先開訂有排都未出完

未免太搞笑

熱門應該會上前開訂
其他上後同睇反應

無爭 我都唔知佢開左
同埋我以為1001開

果位人兄真係小學雞黎
之前我讚overtoys小醜好
佢就話要我放張相上黎證明擁有
如果唔係我就係打手

個人認為iron man Spider-Man captain 會上之前開

就係打算訂呢三隻，係早開就正

Hottoys post熱鬧左好多
仲等緊拎gg俠同mark6

多得條on9推po

差mark 6

搞乜鬼隊長 dr strange loki 1.0咁炒得
隊長cap3版個陣派貨無人要

全部都靚仔熱門演員，有辦法
仲要ht做得靚

有冇巴打識Captain America & Steve Rogers以家咩價位
利申：好耐冇玩脫晒節

呢款出得嘛嘛追唔過

利申：買左

不嬲1001開架啦 唔係咩

Im 同Spider-Man 必訂

因為美隊迷先諗住追

ep6 luke幾錢單

我都係chris evans fans
劇入面潛行制服咁型
ht出到碌柒咁我真係好sad,個胸扁嘅
所以我先唔建議，av2果隻叫大隻有胸，但最完斯真係ca3,所以炒起

ca2得頭雕同便服好dd

隻ca3戰損直頭好似無人放咁

Sipderman派左兩個月先去到9號7點半....

手頭上既單有戰術bat,flash,女神,大超,IM mk 4

睇到啲單心都寒埋，不知不覺愈訂愈多

唔多啦，玩多一年半載再心寒都唔遲

買figure用太多錢會內疚

年頭入坑 原來都有八張單喺手

你唔玩嗰刻原價放單都有人接嘅，唔怕

想追隻HQ但睇相覺得個口好攰
呢隻有冇咩評價

8張咁少

入晒成隊JL 再加隻星戰rey

手上淨係ht都15張

我又係JL加幾張砂鍋
另外後追幾隻砂鍋好彩都係平平地

Anakin單由排$800 直接去到$1000照殺 如果strong hold.到派貨有冇可能上1500

到派貨班仆街就唔會俾你1000要架啦

24

炒到上1000我覺得以經好誇張。

其實訂單未嘗唔係一種儲錢又或者投資嘅方法

我揀住入，學生哥番pt無乜錢
手上 mk2 mk4 mk5 黑豹 金豹

有9張 有3張已經想放返出去

Mk5呀！！！！！！！

早一兩年隻隻低飛，係呢排先至有啲起色隻隻都爭住要

入坑目標就係Mk 1-7 diecast
所以一定有

除左未出既1同7外 我就係差5
連Mark 46, 47都有

咁撚不知所謂

無乜人放，見過 +$300，我無訂，遲啲又要追返

後追先恐怖

其實係
有時比HT磨到失去熱情就放

剩係今年一月重新再入返 sw 坑，一次過追左接近 20隻 sw

Same!!! 儲合金7子！

合金7子一定要儲

可惜mark 3做得差 拎上手玩過 可動性真係勁低

有冇師兄有買XM Studio 同 sideshow 雕像？

呢排出咁多好野搞到隻戰術batman都有d想放左佢

但本身戰術bat都好有潛質係隻正野

Mk2都應該只改左條腰
其他唔會有分別

我都有張bonus 單
一出就放尻咗佢

開訂果陣個個話on 9

但mk2隻銀色應該幾好j

捕咗好耐都唔見有人放

離出貨日不遠應該難啲了

想問下全新dx12要幾錢

Agger

今日$3500後追完隻沙漠batman已經想放單回血

Ching 肉赤嘛

唔知隻野出左佢地仲會唔出反條片

嗰時未人坑，點解

Bing

肉赤就一定啦
但係攞上手玩嘅時候真係好開心同興奮
玩玩具最緊要自己開心
啲錢再搵過囉
我而家唔入 遲啲入嘅話個價肯定再高啲

睇落係幾正 但望望下又冇咩愛

玩完就罰企display
Mk 42 43 44 45 46 47 3 6 都有啦唔經唔覺
黎緊又有 48 49 50有無同好

其實點解個四眼佬英文咁廢都要堅持出英文review
大佬好心請返個英文好少少既人先考慮打入外國市場
次次聽一分鐘都已經頂唔順

應該無乜人有咁多位玩
見d 外國xm fans 用一間房黎放
間唔時去 sb 同兆萬睇下算
另外見過xm ghost rider 實物
超高質
曾經好想買武士batman

沙漠batman 果時好似動漫節訂？
我記得果時好多人話唔靚唔訂

我就係想入ghost rider 巴打邊到見到？

黑白其實好柒，不過無價留黎無意思

無mark 3
諗緊追唔追

因為香港全世界最早派貨 佢地第一時間出片9up幾句已經夠比外國人打j
你睇比較多人睇果幾個page就算平時全中文都時不時有外國人comment

忍受到條不可動腰既話，mark 3都ok既
反正而家個價咁平，買黎當雕像擺

想儲齊合金7子咪入 否則大把選擇

要抽的
抽完入場拎
所以好多人唔要

係唔係得香港人先咁鍾意話人英文差
鬼佬會唔會wfc, 外國人講英文有口音好正常？

真係好正
成個朝早不停同佢影相

發現突然好多人要Loki

有口音同英文差兩件事黎

大佬你有無聽過佢啲英文review
已經唔係accent問題
係詞不達意

反而隻Mark3出得咁差，HT會否出ver 2.0改良版

咁玩野

不明當時Mk42合金條腰都郁到，之後出Mk3反而唔得，真條好反智

慳成本，重用番個半身像嘛

其實42買唔買得過？qc好似好差咁

鍾意未買囉 42個價好低

係咪前年動漫
果年唔係話無乜人訂抽乜中乜架咩

朋友屋企

HT的QC以家嘢好講運的

係
但係要排隊入場拎
仲要限你邊日同咩時間
個個都不了

記錯
係要上SB訂
訂完排隊入場再排隊拎

認真想問 全新loki收$4000到底仲有咩肉食

諗唔通

有冇肉食係for seller
唔係buyer

但嗰個人都幾明顯係seller

咁都睇得出

專登收來賣咁麻煩
唔通搵到條好肥美既水魚
我見佢全新二手都岩既，不過全新買少見少

通常徵好多野都係Seller

學到野
雖然新果d我唔會賣

不過炒陣果d fb id都認到好幾個

炒單

好想要呀

好想買但係睇你地講好似要好好保養咁 屋企又冇咩位

有冇HT staff會睇呢個post
1:4darth vader有冇望會出

冇位不建議
因為只會越來越多

有錢ht唔會唔賺啦，darth vader咁多造型

買完,display 1星期,入盒

Rouge one

Rouge one 個造型係未肥d 定係我錯覺

頂佢個肺出左甄子丹唔出姜文
明明有曬展品

我覺得無乜分別，係紅眼個下型

隻jack sparrow好似之前果隻靚d

一直等緊佢出

各花入各眼
我覺得今次靚d

Ep5隻Vader有冇人有訂？雖然冇頭雕，但個地台

買左單
本身對dv有愛

見gp 2600有只開盒Mark6 普通版 抵？

排下價先lor
見人排2200
2500有機會deal

已經hold左

2600咁新好似幾抵

fat fat

再等下唔洗呢個價有全新

Spider man 都係

放哂去再等全新入

睇外國d sw forum話之前show過果隻1:4 dv係ep3出幾秒果個造型

真係痴撚線

1300 首日，做炒家真好

岩岩見到已經去到1400

1400啦依家 到派貨個貨仲誇張

一日高過一日，我都唔翻工了

Luke都千三

個個仆街炒家，咩都炒，佢呢張anakin仲係原價入，我睇撚住佢之前秒

屌你老母隻playart sm之前精品賣$180，佢放420

之前收左佢隻R2D2 點知原來Toy hunter有

Luke 我都無訂，屌諗緊點收

上樓不是夢呀,一張800,十張8000

早知早幾個禮拜收單 個價升得咁快

想訂嘅時候截咗
真係有人要嗰下吹漲

咁撚癲

有冇47？賣俾我

有冇訂mark 5 賣俾我

依隻都唔靚

180 1/6喎
算係咁啦
外國賣累400幾蚊港紙

Strange 已經上到2500

全新定二手

今次真係好睇
如果升既，我呢啲有揸單既自然開心
如果跌既，睇人仆街都依然開心

我都有張訂單係手！一派街就狗衝返屋企影相 等其他人恨下

想放金豹單

究竟幾時派，好心急

啱啱見到全新戰損內戰隊長＄4000都有人要

CLS

幾時派mark 5

呢個擺明收買佬，之前比佢秒左張口Anakin單，好似700-800，依家佢放1700

留意左佢好耐，之前Mark 6都係低買高賣

有一張anakin原價首日添

有幾個長期秒到啲單同現貨，黃x業，Tony Wxyx, 真心佩服，24小時mon住咁

買完冇人買就柒

做炒狗好過翻工，點解要翻工

估下開咩先

會正正經經出action figure先 ？

應該出cosbaby cap左頭輪先

Fb d人改d名正真係好正，鬚根隊長

仆街 又唔見錢啦🤦🏽‍♂️

Thanos?

剛玩ht,呢個日期代唔代表到sb 3/3或者聽日有avg3訂

留意SB個Facebook 開訂會有post

你估樣樣都炒得起咩
個黃x業 有d野放左好耐都冇人要

係facebook見到 笑撚左

到底係咪條片出左又托一托價
見有人係真係以為拎得貨

都就快派咖啦

搞到好想放dr strange cap loki 1.0 gg deluxe
個價咁鬼癲
不過有愛 可惜

放左一定後悔，隻隻都咁出色咁靚

他媽的差Loki 1.0 個價咁入唔落

等ht嘔返隻3.0出來

好多人見個價咁靚開始放Anakin 單$1200

風向咁快嘅喂 我都有張首日，不過死都唔放

咁樣去fake人都有既

邊到?ins?

唔係首日單會唔會平d
我叫yahoo luke要一千蚊

攞出嚟display 就覺得實物麻麻地
但係一影相就覺得好正

數字鋪

Luke我決定有現貨就要，無我就買ss deluxe好過

其實ss一啲都唔似樣喎 係就係有個人樣
點解會買得落

呢隻我覺得要換返件褸先靚
ht太淺色

隻anakin想要依個眼神
唔知係咪要下隻

真玩家

係唔撚係呀

On9當飯食？ 佢唔好話攞兩盒燒比佢啲祖先

原來師兄真心有愛，怪錯左佢 希望哩位師兄睇到唔好放係心，同埋到時拎齊九盒分享下收藏心得，大家交流下

收9隻收藏？
重要隻隻唔收收隻炒緊既，真係點兜都係柒

講埋哂啲柒嘢做乜 虧佢講得出

人類真係好醜陋

冇架喇，就派果隻眼神已經好好

出依個樣真係 我已經想拎去植髮

求神拜佛聽日出Loki

唔係3號咩

2300 二手mark43抵唔抵

2000入手 識人好過識字

唔抵

近排都想收番隻 但好難收
全新要三千幾

外國朋友帶過嚟俾我

原來43要咁貴
點解45個價特別平？二千內就有

無頭雕同個人認為柒

有冇得代購一隻

Me2

求巴打成全

2000係全新未開過？

其實冷感人偶班友好撚癲狗

炒家死全家

非hot toys fan但係係SW fans
已訂anakin and EP6 Luke
好想快啲有貨拎
另外想佢哋出EP3 Obi Wan

2000係2手架不過仲有啡盒同聲稱無display 過

大家冷靜啲 問係可以但咁多隻好難囉

順次序

今日會出咩呢

排隊依邊呀 唔該

仲唔係Loki!!!!!!

點解咁講？其實冷人係咩意思？

第一

如果係復3角色或Deadpool就正

Fb睇到黑寡婦

一d都唔似樣

Pass

好撚樣衰

成隻Barbie咁

之前淨係買過現貨hottoys,我想問下開左訂係咪第一日已經可以上去訂?因為見佢有分vip果d係咩黎?等緊復3入隊長同dr strange同埋loki thanks

基本上一公佈開訂就人人上得去訂，除非 ht 公佈有特別玩法 限 vip 之類，如果係 vip 去訂普通單多數會有折扣，所以訂單會有分 vip or 普通單，簡單啲就係 vip 單總價會平啲。

嚇鬼呀, 我都中好大星戰毒, HT加SS星戰1:6有300隻左右, 兵類我以前都4、6、8、10隻咁入.
同一款嘅人頭角色入6隻自用 外國D頂級玩家都未見過咁玩法

原來如此，唔該晒巴打

到底今日有冇anakin

我想有

估下今日開乜先好過啦

avg3既又冇咁快，星戰又唔期望佢會出到啲咩震憾野
可能真係loki囉 暫時都冇咩新品期待
反而真係派anakin既就大家開心

但樓上張相不是寫3月3嗎

Cyborg

黑寡婦出左圖，唔通 3.3 係 ...

所以咪話今日冇咁快，聽日先3月3

人地最後都有覆返話大家價值觀唔同，不能並論喎

Avg3 依家開訂cap定水差唔多啦

sor 以為今日3月3日

佢手上果隻點睇都唔似ht
ht唔會整唔返村姑個頭掛，同埋頭雕有cw version會哂左佢咩

巴打太緊火

沈大師果然係沈大師，明燈

收嗲啦食屎狗

一隻 ht 產品出到人地睇落唔似 ht , 你話大鑊唔大鑊

其實ca2同av2都出得衰
如果ht有好既素材唔用倒退就真係r哂頭
不過咁多隻bw都係幫佢整返瘦好多
真人肥d

好想快d有 btw今日4:45先到sb洗唔洗排隊

上去做咩

咪又係狗衝去訂

一巴巴車落去

最終version應該會好d
離套戲有兩個月時間咁快嘔隻比actor做宣傳應該冇執過
所以先搞到唔似ht似fanmade
自組bw相對輕易

嗯嗯
你信呢隻係咪係

唔知點解我覺得hottoys 出過嘅marvel 女角隻隻都出得唔似

av2 sw撞邪咁
cw sw靚左幾倍

呢隻究竟係唔係胎死腹中

Forward :套戲完左咁耐，不了

最主要變咗爛尾系列......

如果有野訂

我覺得Hela幾似呀

最新老leia真係世界級

仲好講，應該比埋長植髮
同埋膊頭好趕客

rogue one咁多條玩具廠出，好似得迪士尼同lego個條齊隊員，真係屌佢老味

佢肯出我即訂

HT 出老野真係一流

但就係leia忽然奶野
隻老luke就真係正既

都唔係冇機既，銀河守護隊個大隻佬都隔左好耐

Obi wan / tarkin / ep8 leia / ep8 luke / ep7 han solo

機師就最少玩具出，明明都死得好慘，仲要係rogue one命名者

Obi wan 啲皺紋好似唔夠深喎

老野，全世界星迷都等緊count dooku

其實count dooku 真人死左無肖像權出唔出得架 出即訂 依家自組5,6千蚊

唔知EP4定5 有架戰機係叫Rogue two

應該預左既，anakin包個把dooku冇發光，應該係預左出dooku先包發光

Rogue one真係好正，但今年個套外傳完全冇興趣

見到fb群有人貼anakin到貨

攞貨啦喂

未死前，1:6都係得hasbro出過，SS都淨係出過PF系列，唔知點解會咁，依家更難講

屌！我張單係8月30

出首日？wtf

見人地個sms係計埋時間 竟然唔係全派
我收人地張單收唔到sms
張單又未係手，睇唔到時間到左未，好緊張

On9唔係淨派首日啊

係首日8點前，我嗰張8點後

炒到仆街了

屌你老母我九月中

唔通真係咁少貨

十月單有排等

到底首日8點前有幾多隻

五十到？

燒撚左佢啦你條垃圾

無新詞彙就麻煩你收一收皮
真人企係度碌木咁，啤你一下就dup低頭扮玩電話，聲都唔敢出
Btw, 你真人都好口臭，唔好行咁近

繼續吠，又唔做雞佐保鏢

其實係咪趕派貨 計到時間黎派都真係應該好少貨

兩隻手點拎九隻，想見識下果條友點做到

我都認同，近年新 sw 覺得最 ro 最好睇，ro 尾段好正

我想睇呀

條毒閪未見過我
佢個fd見過但想像力好撚豐富

佢地加速緊見過我果個人將受既苦
因為我知邊到捉撚到佢

你地係咪係mb個到都係咁

派晒要等幾耐

佢地班狗無聊
我點都要捉一個出來警告下

有冇人話我知發生咩事？

做乜鳩又狗咬狗

四個字 私人恩怨

佢地睇我唔順眼，又做唔到d咩大野
只能係我存在既post狙擊我
所以我先話佢地cheap

私人恩怨唔應該阻礙他人

我好似九月十幾號單

冇野開訂？

聽日有無機排到 15樓

會開BW就不了

可能4點幾左右先公布呢

會咁遲？

呢條友都收左幾張

收 $1000 放 $1300

之前好似有兩張600-700

有張mark 6 with bonus part過哂期未拎，打去問佢話照比我拎🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

真係一次過攞哂

唔通真係唔俾你咩

咁咪好

我記得隻JL batman 八點半先開訂

今晚咁夜先開點狗衝

好毒，衫靚，頭雕有神態唔係木口木面

不得了

其實應該唔多人訂
sb隻辦收埋咗我先訂
睇黎有排都未拎得

巴打交收果陣
仲話sw應該全派

真係估佢唔到

Anakin 2100都有人要

貴850左右

遲d就唔止2100...

大貨都咁撚靚

2500 不是夢

今日冇野開訂

咪預告左聽日

Anakin係唔係會有黑化版？
依隻無訂已經好後悔

玩具 TV 啲主持話記錯發夢果時 HT 有入魔版

出埋obi wan啊唔該

最愛obi wan
咁就可以師徒對決

GG已上2900

期待iron spider

咁anakin炒到咁都唔出奇
我覺得好似47咁 開頭插插插 之後追追追

Anakin頭雕好撚靚
依家真係好後悔無訂 炒到咁貴

有可能係ht最靚既1/6男性頭雕

飯可以唔食，HT 唔可以唔訂

所有野都訂左先 雖然手持好多插水貨

最多原價放

靚撚到唔係sw fans 都想買

fatfat

細個睇sw已經好鍾意anakin，覺得佢好撚靚仔

重温下先

手持兩張mark5諗住拎黎換其他靚野

有冇放既意欲

HT 快啲出埋 EP3 OBI WAN

識玩應該今日派anakin開埋中年obi

啱啊屌

唉前傳拍得咁垃圾真係曬

點都好過第8集掛
我覺得用太多cg係敗北

頭三隻其實故事上真係好新，整體故事都唔係有問題，係衰在太多cg,對白on9同打得on9(有人覺得)

但後傳真頭好似翻炒咁

Btw前傳拍得最好係Clone wars

我覺得打得幾好
2005年出喎大佬，算係咁啦

啲人話似打到好似跳舞咁

利申我好中意

正想講呢張
但真係呢幾秒似跳舞
本身打得幾好

經典

佢兩個單手對劍單手用force個下加埋個background music 真係睇咁多次都起雞皮

想唔想放 我可以換野

我TG: mypenis_blue

利申：好想要！

睇左未

笑撚死

其實哩位眼鏡先生係咩背景 ? 見佢話有造 1/6 玩具

又要打飛機

屌又係呢條友 好撚討厭 搞壞哂個市

唉都唔知幾時到我，聽日問下先

真係狗黎，屌係咪得香港人先咁中意炒野

近年依隻個頭真係無撚得輸

科水

冇寫mark幾

點解我覺得一般...

Btw 會照買

48=無翼
50=有翼

新手想入手第一隻hottoys 睇中依隻
想問下幾時可以上去排

成隻昆蟲俠咁

聽日應該可以了

49=hulkbuster mk2

通常幾時截訂？

照番依家流出，應該係。

我估起碼都一個月後

早訂早派貨

呢隻Iron man冇咁快
套戲4月尾先上
一定冇咁快
一般情況下夠額就截
熱門角色就通常長訂長有

上網google唔到官方購買方法既
聽日去會唔會排長龍
同埋邊到睇幾錢

明天收工要狗衝去排

聽日放假

個人覺得好靚

旺角信和中心20/f
排隊比訂
官方價錢未公布
相信2100-2300到
1000蚊訂
應該下年第二季派

48幾靚 但50真係
不過經過47事件 今次點都會訂架啦

開埋手套

手套不了
得個擺字好快厭

洗唔洗2019咁耐

呢隻係50？
48咩樣？

Btw聽日去訂

黑豹都19年第一季
金錢豹已經排到19年第二季
呢隻第2-3季好正常

放公去

幾時出captain

聽日出呀 已經有圖

眼角紅色位好怪

入坑 揀左隻平既Ironman 雖然呢隻可動唔高同塑料 但真係好正 已中毒

佬味隊長coming soon

如果窮撚只買一隻
IM定CAP好
暫時最心動都係呢兩隻

Cap

Cap啦，im套套都差唔多
美佬今集淨係佬味都要買

我會揀 cap

Tony 頭雕 同Mk 47 差不多咁 仲以為會有新

可能聽日淨係得iron man我估

幾時開訂?

聽日囉

thank

希望佢開埋 ca , 我唔想分咁多次

冇啦
1/6 ironman 同1/1 無限手套

不過冇圓盾

今次真係出事 遲下綱GG都想訂 唔係又比人抄起

無左標誌性既野好可惜
但又覺得呢隻造型好正

睇番avg3 trailer
tony個頭唔係啡啡地咩 完全唔似

聽日又一大班人排隊炒單

緊係用番舊頭啦

halo各位師兄，有冇興趣換ht呀～？
手上面有綠魔同amazing spiderman

屌 中sad

又好難怪你
真係成隻barbie咁

老野易雕d
多皺紋容易搵到特徵
皮光肉滑最難搞

摺痕？

日日有癲佬喺ht page度追數
緊係出啦

希望唔好排到閪迷

Hottoys 有無得用EPS架？

有

晒冷啦

Loki呢

自用嘅話去排首日單其實係咩玩法
平時我咁啱首日單，通知派貨後，都唔會特登揸車落去攞，得閒又經開果附近先會攞

你自己唔急姐
就算玩家都想快d有得玩嘛

Loki 數已走

食得架？

係 我真係中大獎
機械手鬆
光劍手佢直頭冇痴實 隻手條條fing

有時啲熱門好似派左一輪都係派得頭幾個鐘 好似係

岩
同埋玩家都想玩一手既，ht 有機會repack 人地退個啲
利申 聽日旺角番工收4點去訂先

玩完anakin唯一疑問係
個地台本身已經hea，點解仲係要人手貼個個面
其他都好高質，冇之前樣辦講個個大頭問題

Ht 真係撞手神，上個月我入 tarkin set + ep5 leia , 開完箱三隻 body 都要換晒佢

最期待隻巨腸

Anakin單3張 每張1400 有人全要

雷神

聽日早d排隊先

想問下iron man 合金版一共有幾多隻？
如果可以可唔可以講係邊幾隻， 多到唔識分

個度幾點開始可以排？

終極晒冷

好心你地就唔好小人之心啦
有d人癲起上黎
入九隻真係唔出奇架

睇唔到

雷神復3個look好似柒柒地
不過照食

1點開
唔知d人會幾撚 癲

Updated 約 1 分鐘前
【合金打造最新型號的鐵甲奇俠‧還原滿佈細膩機體線條的流線型戰甲】 此款鐵甲奇俠為 Tony Stark 最新研發裝甲並將首次於《復仇者聯盟3: 無限之戰》電影中登場，最新裝甲的矚目之處是注入了可隨時Suit Up 的技術元素，令鐵甲奇俠的戰鬥力大大提升。Hot Toys 憑着一貫高度細緻的巧手工藝，特別根據電影角色比例，以合金作主要素材，精心打造出高約 32cm、備有逾30個可動關節的全新裝甲素體，以1:6比例合金珍藏人偶姿態精確還原。最新型號的鐵甲奇俠以紅金主色，配合多層塗裝工藝，完美展現出極之實在的合金裝甲質感。胸甲和背部裝甲採用可拆卸裝置，展現了獨特複雜的内部結構及高科技機械細節，全身不同部位更加入21個亮燈細節設定，高度突顯整體逼真感。頭雕方面，除備有雙眼綻放白色光芒效果的鐵甲奇俠頭雕，還會額外附有一顆由Hot Toys韓國團隊根據演員羅拔唐尼 (Robert Downey Jr.) 肖像精心打造的Tony Stark蠟像級人物頭雕供玩家更換。Hot Toys 更搶先與粉絲分享鐵甲奇俠1:6比例合金珍藏人偶三個全新的可組裝武器配件，分別是: 一對Nano Boosters (背翼推進器)、一把連右手手臂的可LED 發光的Nano Repulsor Cannon (手臂納米炮彈)，以及一把可裝在左手手臂上的Cannon (手臂炮彈)，同時隨人偶更會附有3對可替換手掌和一個電影主題的特色地台，保證滿足到一眾講究人偶極致還原度的專業粉絲。 由即日起 於 Hot Toys 香港專門店 ─ Secret Base 接受顧客預訂： 預訂價：HK$2,530（另備有會員折扣優惠）

自用
首日 不了

1/6要落訂2530?

2530 🤦🏽‍♂️🤦🏽‍♂️🤦🏽‍♂️🤦🏽‍♂️痴線

1000訂

唔係fans/玩avenger assemble
無咩動力入
始終覺得短髮thor唔夠型

如果Rdj係新頭雕一定衝

唔排除12點已經落緊樓梯排

深夜開訂 而家狗衝出去啦快d

即係你預訂先係2530,落訂1000
現貨就多數貴50即2580(有現貨的話 )

估下有冇人遲下拎11隻Mark 50

聽講secret base今日開通宵迎接avg3，要衝落樓啦

我好想睇，但條 link 好似唔 work

2530玩唔起
專心CAP算

岩岩上左床準備訓，開得通宵即係又要落翻床出門

浪人CAP洗唔洗2千

加左價？之前啲 im 幾錢？無玩 im 唔知原價

5780蚊無限手套
係咪傻撚左

1/6
已經出左既有mk 3 6 42 43 44 45 46 47
開左訂未出既 Mk 2 4 5 48/50（聽日開門首日訂）
未出應該又一定會出既 mk 1 7 49

俾鬼佬玩

sorry,可能off左少少

好似合金黎又成75cm 高，唔意外既實有人玩得起

應該要1500

淨計合金既話好似1980最平一直上2x80到依家2530
係hb推高到5100

巴打想問問mk2係咪仲有得訂？隻野幾錢？
Thanks

thor都1630
痴撚線
配件又唔係特別多
即刻覺得蜘蛛仔抵玩好多
先13xx

聽日睇黎唔開cap

抵屌咁多

浪人CAP應該會炒得起?

Thor 1630.
咁cap應該都近1600
一係1580
一係跟Thor

佬味隊長實好多人訂
應該炒唔起

唉iron man$2500又加價

thx bro‼️

雷神3嗰隻抵屌好多

而家去信和扎營

計番落thor3個隻重抵玩
我個人不嬲都係配件行先，今次隻avg3玩燈為主，重要咁小配件
雖然有雙手臂，但亮點都係隻發光眼
同之前有條傻鳩話ironman 46/47因為多燈而加分有咩分別？

自用 星期日得到唔遲啦

其實愈多燈係的確會愈難整
入電位一樣多但多左燈多左線路問題顧及既野多左

Btw 之前多燈加分係咩事

星期日慢慢嚟

會唔會截單呀

大家覺得spider man會唔會係diecast

隻眼要照燈

依家下下玩派三粒鐘，緊火起上黎都真係幾惡等

重有無得訂就要問secret base
利申一早訂左bonus 版

5月都未截啦
套戲都未上

辣殺

出diecast可以收貴一千，whynot

唔會啦佢都係緊身衫唔通比個合金body你咩
如果件衫合金又點扭
反而應該著眼佢件衫啲色會點搞

Black Panther 洗唔洗多次牌

真心想問你可以點出

冇可動既gg俠要黎把鬼
合金呢啲野慳返啦
反而想要頭雕

Ironman 就不了
等cap同bucky

咪好似im咁硬膠半合金斬哂關節
著衫點玩金屬色...

之前兩才者都出左，今次會唔會無

good logic

佬味Bucky 都好正

果個係青山bucky(白狼)

2530冇乜特別配件，又唔係特別地台，又的確離九譜咗D，不過有愛或者要齊avg3/ironman就早d訂啦，到時後追、有人炒單，又屌㗎啦
Thor開1630，即係成set avg3，最平都1630，HT開價99%係咁

Thor 有燈同led照嘅發光眼先貴少少
如果其他定價都坐底1600我諗會少一部份人訂

Im係有個合金骨架再加膠甲上去
Spidey點做到呢樣野呀
要做到iron spider 唯有係件衫隻色到搞，你拎著甲同著緊身衫黎比做乜

bw應該唔洗1630

on 9 又加價

到時開訂咪知，我夠想知著緊身衫點出金屬色
同埋戲入面似層薄甲多過似緊身衫

Bw 佬味隊長 耶蘇Buck hawkeye 應該都唔洗

係咪照舊合金$1000
其他$500
訂金

屌 聽日要者換Mark6 背翼有一邊彈起

hawkeye都係新造型
得佢賣緊關子

通常好似IM呢啲咁熱門次日或者遲多幾日訂
個派貨期會耐過首日幾耐到

係喎，你啱，我冇睇佢發光眼，咁其他可能低D。不過set隻im 2530同其他個幾隻貴，佢都唔怕你唔買，明食滑你，香港人唔買外國大把市場，怕咩。

thor 出得幾好
雖然唔多件
最期待佬味隊長

唔知架
想早啲玩就盡早訂

仲有雙臂呢
1630差唔多啦

通常1個月內一定有

應該係夜光眼
身就led

呢隻ironman 堅係唔靚

有錢都未必買到

未必買到咩？

Mark6三個月都黎？

個個屌iron man
留名炒到飛起

Mark 2合金有2個version ？

口裏說不是常識吧 最後咪仆倒咁去訂
Mark 47改銀色個陣個個係咁屌

Loki呢，等到變化石

吊下吊到吊到上三千

所以我唔理聽日去訂

一早化埋灰啦

第一次訂係GG仔
佢話18年第三季
係唔係要九月先有得攞？唔該

講緊次日三日

無追開HT，想問下有咩方法買到訂單？

與其比你班友炒單執幾舊,
HT 話不如我賣貴幾舊好過

遲下仲有groot佢地 今年真係大出血

同45好似

除左頭 胸 背

Bouns版係動漫節訂，多左個膠公仔
無bonus係普通就咁上廿樓訂，mk2個本體兩個版都無分別

上次mk47 開頭覺得唔靚，但HT出得靚
,想入返時已太遲。yes所以今次訂左先

mk2仲有得訂，二仟幾。

mk2都幾靚

雷神今次都做得唔錯好似 見今次marvel出咁多好野想放左手頭其他單佢

其實宜家hero suit spidey派到邊日

其實係，可能好過隻合金1比6 Mark3.

唔會可能啦一定好過
Mk3 真係黑歷史黎，一諗起7子之一都咁柒真係灰

星期三先去重訂唔訂到雷神？

再答多次
HT唔會係套戲都未上就截單
早訂早拎貨
遲訂遲拎貨

隻無限手套仲高過hulkbuster

想請問MK50係咪MCU最後一隻Iron Man?
係嘅想入

隻MK3。
今日HT不知是否又有人龍

正解。所以首日單咁多人搶和抄

一定唔會

好似已經排緊

有冇現場巴打直播

咁誇張
1點先開己經排緊

有iron man 不意外
次日單可能已經要等一個月

我同你一樣，我完全唔會急住攞

心急/往後可能想放

唔想排隊
過幾日去會唔會cut
依家咁撚多on9買黎炒

Only interested in Ironman this time

ironspider會唔會仲顛過im

快d出去排啦 等蟹

有人已經收2:00前 $1800
今次唔訂真係可以食屎

真係戇鳩完全助長炒家
又唔係截左收乜鳩單姐

已經排到落十七樓

會否炒家打手 不過都可能會出現好似有之前收 11 隻 首日單 anakin 話自用既人

想今晚7:00收工去訂但驚到時要排2個鐘

其實今日有幾多人為雷神/無限手套而排

隻雷神出得好過隻ironman 喎

不如問有幾多係自用唔係炒家

收工去排無限手套

痴線 排到落12樓

咁咪搭左上20樓再行落8層樓再慢慢上返8層

唔急玩過兩日先好去啦
唔洗哂咁快時間排隊

想問下diecast Ironman可動性係咪無咁高？
定係得隻mark iii咁柒要換腰？

已經10樓

想問下上fb見好多人已經排緊，想訂iron man嘅話會唔會過好快就截無得訂？

我屌呀門都未開就10樓

9樓啦

痴撚線

新個隻ironman幾錢訂

排緊隊 啲隔離左右 係咁鬥吹，講到自己巴巴閉閉

Diecast 係咪即係合金？
btw我覺得mark 2 好似拆解版好丁啲

三點半先去，應該無咁多人啦呱

我只係想去換貨 衣加去緊

係
拆解係咪之前訓係度個隻？
個隻好正 但爸打知唔知邊度多2手睇下？

有時攞貨同換貨都會另外開龍，你可以打去問下

Fb 其他人 post 實物

3點半先去
想等首買日一年後先攞？

你講乜鳩

係呀，訓係度果隻
唔清楚，新入坑
我個人唔太鐘意二手

好快就同45一樣
大把蟹貨

thx巴打

有咩講

話唔埋架
下年Avenger4又有新甲出
又一窩蜂去炒

屌，見人好似落到 4, 5 樓

咁多人訂邊度炒得起

自用過幾日先去算數

去換貨可以直接上去

yes

人類就係要呢d優越感

咁進取既價錢同少到唔少既配件+舊頭雕
都可以咁多人沖去訂
唔怪得HT個價可以幾可級咁加

何

炒家

hottoys ? 個頭唔多似

呢隻似1/10雕像

邊位

唔覺得呢隻會炒得起

應不似HT

想問下雷神係咪500蚊訂?
快d出埋loki同隊長啦 一次過訂

應該係壽屋或者Iron studio

做咩多咗咁多忽然"玩家"

ironman 次次都大貨
過幾日去都得啦

好心HT班人收訂收快D

當年42炒得勁
到之後A2既43個款相同只改色就少D人訂
到45係最新既合金主角機
又係突然一大堆人排樓梯訂

係咪1000訂iron man

依家排到幾多樓

出緊去幫朋友訂 係咪排緊長龍

隊長有鬚真係好撚型
不過無左個圓盾硬係差d

網上圖片，42分鐘前

今日有冇派Anakin?

3，4樓無得走

癡撚線
寧願等多兩個星期拎貨都唔會咁排隊

打去問啦
不過未必有人得閒理你

唔止等兩個星期
不過唔排都岩

自用真係唔急，最多玩遲陣

20樓排到落地下

是但啦
放假排兩三個鐘頭我遲d 玩算

Yes無咗圓盾面罩

我有潛行裝果兩塊盾比佢用

痴線 4,5樓
實炒得起架咩

成堆傻鳩炒家

正呀！咁多人訂，45既後塵

你知唔知你依家好撚危險！

左面 IM 已經係 1/4 size

收左隻全新47

其實復4仲會唔會換衫，但佢話明係下集黎，如果唔換，真係有D想all in齊team

咁唔怪得5千幾

隨時復3已經每人兩套啦

咁dum本？

42個陣收咗山
想當年排DX12都冇咁痴線(仲係兆萬年代)

一定唔止一件啦
連埋hulkbuster 起碼三件

如果 Ht 出晒咁多隻 hb 會唔會 ms 廿周年果時先派得晒

唔算貴 炒價黎講

how much C兄

反而Dr strange 套衫好似冇變

想問下信和而家咩環境

想訂隻mk50玩

有1.0 可以pass

會唔會出2.0架

大半個鐘前聽唔知排到 4 樓定 6樓

ht 點會放過avg 呢個cap 水機會

1.0已經好靚

今次出Wong

2樓後門行上去等下

Ok

咁撚大鑊 我而家出緊去

有朋友話好左了

6樓龍尾

喺樓梯攪檔賣嘢飲、雞脾、小食，有得諗，無限商機

直接拎隻46 同47出黎
應該有人開價

龍尾係10樓

等陣落車買老麥一路排一路食先

咁好d
排4個鐘應該ok

我12:30到
12樓
要3:30 先走到
其實係幾樣野
佢counter 得3個
有d 人係拎貨又阻一阻個counter
有d 人又慢慢掀下有乜野訂
有時又行開左少左個人睇counter 去食飯

一定係全天候服侍咁多位大帝先係正確嘅服務態度
走去食飯學咩人做生意

排隊大部分咪又係炒家

都要4個鐘
咁我今日可以放棄啦，約左人7點食飯

都幾多啊伯啊阿嬸MK妹乜人都有on9
利由排兩個半鐘，而家二十樓等入
勿相認

依家咩環境 ？排到邊？

我四點排 而家17-18樓 望唔到龍尾

新手想入坑 想問通常開訂維持幾耐
首日訂 除左早啲拎到貨仲有咩好處？
Thx

唔撚係下 要排1個鐘？
我依家先收工出去

如果隻野炒得起 首日未fat fat囉

我四點九排而家係14樓半

即係如果我自用既話 遲啲訂都ok ？

通常IM都係要排隊排到仆街

其實排左大半個鐘都行左五層 都算快 好似係

4樓排到20樓預四個鐘，Ironman每人只俾訂一只

冇黎唔好吹咁大啦

個個吹到龍尾係四五樓，其實都係十一樓開始排

下午二點開始，以家應快D了

今次隻Ironman有咩好炒,咁撚多人排到時大撚把貨啦
之前隻Mark 47炒得起就係無咩人訂,到出貨發覺咁好J先炒得起啫

個post推得好快

我都唔識欣賞呢隻im

對翼

其實過幾日後來訂都ok, HT唔會自斷米路。

最撚慘得今日先得閒

好似好耐無試過咁快

成隻曱甴咁

咁你過去睇下，有c兄說依家龍尾在十樓。

其實流線型幾吸引喎
係個頭怪左少少

咁快排到20樓

預計由十一樓排到二十樓用左個半鐘

但未知入左去仲要搞幾耐

排左4個字左右 12樓上到16樓

平均好似排兩個鐘？

快了波。

好多人一見到啲炮同翼就屌曬鬼 老實講 冇人逼你一定要裝 /買 反而我陰謀論咁睇 起勢咁屌既人都好炒家feel 少啲人訂 自然易炒起 （當然大家有自由dislike隻野既）不過我估睇完套戲都係會有一班人狗衝

但變左唔批評得隻野呢
講多兩句個辦有咩奇怪地方或者唔好就會俾人話炒家

Mk47,都有大把人屌哂鬼，最後咪炒到傻

唔靚就唔靚
呢個世界得炒家先可以批評？

唔係唔屌得既 只不過想有心買既唔好咁易比人言語影響到 最後想回心轉意要食炒就係 自己損失

老實講對翼同炮都柒 但以玩玩具角度多左野玩

有Ca同 dr Strange既相未

Yes.各花各眼啱就入唔啱就唔好入.
始終香港地金錢和空間都有限。

佢個價已經貴，配件地台唔吸引
加上個樣又唔靚
真係等下隻或收番mark 46好過

而家龍尾係邊層

懷疑廿樓有條大陸仔請人黎排隊買黎炒

屌佢老母係到食煙

其實反而今日排隊現場前後個個傾開都話隻 IM 出得靚

仆街炒家

報警拉鳩佢啦

我訂完再行去望望隻實物又無係上網睇咁反感，仲覺得其實都順眼

四點由8樓排 6點完哂拎埋單

呢兩隻有無講幾時派貨？

正路，官圖執得太勁過左龍

公道呀
實物隻紅色係幾驚艷
儘管已玩過咁多隻Ironman
都仲係覺得隻紅好靚

下年第一第二季

咁多炒狗排，等蟹啦

+1

聞到開始有燶味

$2800

台灣桃園機場價

運費都慳埋

FB冇人要D訂單

Iron man實物其實都可以
我覺得係官圖影瘦左

成班傻鳩衝完即放

自用費事排首日 有得訂就ok

完全諗唔明首日即日放有炒價係咩玩法
唔講仲以為聽日截訂

我地儲夠人去個個post都排1000玩下野都好

Lm睇下年呢隻派大貨跌到2000

SB實物圖,自己諗啦

佢跌唔跌我真係無所謂，係唔想班炒家炒得咁過癮

炒衣d真係想快d玩買首日我覺得比多一百左右唔過份既 但多幾百一張就真on9

仲要個價本身已經成2530咁高

830截龍

2800 算ok

有無巴打知道依加排到幾樓？
就到信和

行快兩步喇
8點半截龍

狗衝緊過去

見比啲單，就知嚟蟹嘅日子不完了

到

遠

依家放首日+$300真係short 撚咗

好多業餘唔識點玩

又怪唔哂啲炒家

永遠都有人買貴幾百蚊既首日單

開蜘蛛俠果日又要排

去排1000啦
個個排1000實嚇到啲放手

左手交右手水你班友炸

5500放無限手套單有冇人要
屋企冇位放

無位做乜走去訂？

有冇人會訂

諗緊訂唔訂MARK 2 好
定留錢睇佢復3仲有咩搞作

有愛咪訂

梗係復3啦

再問，有冇師兄想換ht啊~
有綠魔,amazing spiderman同埋一堆a2

隻手兩件武器好似孩記平時加落6吋果d

下次開訂係星期五定又係星期六
如果下次開captain spider man可能仲逼